# 知识商城页面优化Change Log:
在线墨刀地址：https://pro.modao.cc/app/WHkICAmJuvaSk0PN64XY8cPL0gbA1BN

## 20180911
1. 登录界面 - 增加获取短信验证码，并输入
2. 个人 - 我的账户页面逻辑调整，区分了app和小程序两个充值页面
3. 图书阅读 - 下面增加「前一章」，「目录」，「后一章」三个按钮

## 20180910
* UI文案调整
    * 首页 - 本周精选课 改为 重磅上新
    * 首页 - 职场专题课 改为 精选专题
    * 首页 - 经典必读 改为 每周精选
    * 课程详情 - 课程详情相关页面，替换出品人名字为课程名
    * 精彩发现 - 改为发现
    * 精彩发现 - 去除退回上一级
    * 精彩发现 - 去除按价格排序和按阅读最多排序两个选项
    * 我的学习 - 我的学习改为已购
    * 我的学习 - 改学习指数为累计学习时长
    * 我的学习 - 学习指数第一个数字改为今日学习时长
    * 我的学习 - 学习指数第二个数字改为累计学习时长
    * 我的学习 - 学习指数排行榜，改为今日学习时长
    * 个人中心 - 企业学习卡改为报销额度
    * 个人中心 - 取消购买记录
    * 个人中心 - 取消使用帮助

## 20180907
1. 增加「搜索结果列表页面」
2. 搜索结果 - 搜索结果显示6本图书
3. 订正了部分墨刀跳转链接

## 20180905
1. 增加「余额购买支付」页面
2. 课程详情（未购买）/ 电子书详情（未购买）- 点击购买按键跳转到「余额购买支付」页面
3. 课程详情（未购买）/ 电子书详情（未购买）- 直接显示商品原价，不显示折扣价
4. 电子书详情（未购买）- 底栏购买按键设计风格和「 精品课详情（未购买）」统一
5. 个人中心 - 增加个人余额查询页面

## 20180831
1. 精品课详情（未购买）- 增加「购买」按键
2. 电子书（未购买）- 作者上方增加两行「图书简介」
3. 电子书（未购买）- 增加「购买」按键
4. 电子书详情（未购买）- 去除顶部图书标题下的简介
5. 电子书详情（未购买）- 增加一个「简介」tab，在「目录」tab左侧
6. 电子书详情（未购买）- 「简介」及「目录」下增加一个「版权信息」
7. 电子书详情（未购买）- 取消试读功能
8. 电子书详情（未购买）- 电子书目录字体减小
9. 搜索 - 「课程列表」和「电子书列表」里的元素显示的内容需要和列表页保持一致

## 20180830
1. 首页 -『搜索框』内默认文字改为：「搜索您感兴趣的内容如：管理」
2. 首页 -『大家都在听』右侧增加文字提示「查看更多」及图标
3. 首页 -『经典必读』右侧增加文字提示「查看更多」
4. 首页 -『经典必读』显示两行一共6本书
5. 首页 -『大家都在听』每种课前面怎讲一个表明音频的小图标
6. 精品课列表 - 课程简介里增加课时数
7. 精品课列表 - 增加一个搜索框
8. 精品课详情（未购买）- 『课程介绍』在『最近更新』上方
9. 精品课详情（未购买）- 减少本页所有内容左右留白
10. 精品课详情（未购买）- 1. 最近更新显示最新4期，2. 去除分割线，3. 每一个标题下面用灰色显示一行文字简介，一行时长



